好羨慕啲人可以熱愛自己嘅工作

我就日日都行屍走肉等放假